宏觀少少咁睇 習近平加大搞港力度 林鄭閱哦傀儡政府只會中央叫就做 習近平終身連任 香港會行信用評分制

其實香港仲可以點樣有轉機？

只有美國救到香港救到全世界
如果美國錯失今次機會唔及早打到中國翻唔到身就全世界都玩完美國霸主地位不保